\begin{thebibliography}{10}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% MODEL D'ARTICLE                                                             %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%\bibitem{light}
%Jennifer~S. Light.
%\newblock When computers were women.
%\newblock \textit{Technology and Culture}, 40:3:455--483, juliol, 1999.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% MODEL DE LLIBRE                                                             %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%\bibitem{ifrah}
%Georges Ifrah.
%\newblock \textit{Historia universal de las cifras}.
%\newblock Espasa Calpe, S.A., Madrid, sisena edició, 2008.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% MODEL D'URL                                                                 %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\bibitem{arduinoethernet}
Jose Manuel Ruiz Gutierrez
\newblock Arduino + Ethernet Shield
\newblock \textit{Funcionamiento de Arduino}, Versión 1, Enero, 2013.
\newblock (Consultado el 27-12-2015) \\


\bibitem{Arduino}
Información sobre Arduino DUE, imágenes, conexiones y funcionamiento.
\url{https://www.arduino.cc/en/Main/ArduinoBoardDue}.\\
\newblock (Visitado el 10-01-2016) \\

\bibitem{NEO6mv2}
Información, decodificación, programación y DataSheet del dispositivo de Localización NEO6mv2 utilizado en el proyecto
\url{https://www.u-blox.com/sites/default/files/products/documents/NEO-6_DataSheet_(GPS.G6-HW-09005).pdf}.\\
\url{http://www.gpsinformation.org/dale/nmea.htm}.\\
\url{http://arduiniana.org/libraries/tinygps/}\\
\newblock (Visitado el 15-01-2016) \\

\bibitem{DHT11}
Información del funcionamiento y librerías del sensor DHT11
\url{http://playground.arduino.cc/Main/DHT11Lib}.\\
\url{https://cdn-learn.adafruit.com/downloads/pdf/dht.pdf}.\\
\newblock (Visitado el 20-03-2016) \\

\bibitem{LM393 y MQ-7 Sensor CO}
Información del funcionamiento y DataSheet del sensor LM393 y MQ-7 Sensor CO
\url{http://www.ti.com/lit/ds/symlink/lm2903-n.pdf}.
\url{https://www.sparkfun.com/datasheets/Sensors/Biometric/MQ-7.pdf}.
\newblock (Visitado el 15-07-2016) \\

\bibitem{Laravel 5.2}
Información sobre como desarrollar una aplicación WEB utilizando el Framework Laravel 5.2.
\newblock consultado en 
\url{https://laravel.com/docs/5.2}.
\newblock (Visitado el 12-03-2016) \\

\bibitem{MamP}
Información y descarga de la aplicación para el servidor WEB.
\url{https://www.mamp.info/en/}.
\newblock (Visitado el 12-03-2016) \\

\bibitem{chart.js}
Documentación de la librería JavaScript Chart.js.
\url{http://www.chartjs.org/docs/}.
\newblock (Visitado el 12-04-2016) \\

\bibitem{Maps}
Documentación de la API de Google Maps.
\url{https://developers.google.com/maps/}.
\newblock (Visitado el 15-05-2016) \\

\bibitem{mitm}
Definición de \textit{Man In the Middle}.
\url{https://www.icann.org/news/blog/que-es-un-ataque-de-intermediarios}.
\newblock (Visitado el 20-08-2016) \\

\bibitem{FlyPort}
Informacion sobre el nodo de sensores \textit{FlyPort}.
\url{http://wiki.openpicus.com/index.php/Flyport_Tutorials}.
\newblock (Visitado el 03-09-2016) \\

\bibitem{bitbucket}
Informacion y gestión del proyecto.
\url{https://bitbucket.org/}.
\newblock (Visitado el 03-09-2016) \\

\bibitem{ajax}
Informacion sobre la tecnica de desarrollo AJAX.
\url{http://www.uco.es/~lr1maalm/manualdeajax.pdf}.
\newblock (Visitado el 09-07-2016) \\

\bibitem{git}
Informacion sobre Git para la gestión del Proyecto.
\url{https://git-scm.com/book/es/v1/Empezando-Fundamentos-de-Git}.
\newblock (Visitado el 03-09-2016) \\


\end{thebibliography}